<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>虹の森ガーデン</title>
    <link>https://megucuri.github.io/rainbowforest.github.io/</link>
    <description>Recent content on 虹の森ガーデン</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja</language>
    <copyright>All rights reserved - 2021</copyright><atom:link href="https://megucuri.github.io/rainbowforest.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>使用規約</title>
      <link>https://megucuri.github.io/rainbowforest.github.io/rule/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jul 2021 18:35:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://megucuri.github.io/rainbowforest.github.io/rule/</guid>
      <description>レンタル「虹の森 ガーデン」利用規約 兼 同意書 「虹の森ガーデン」のご利用に関しまして、下記の通り規約を定めておりますので、 内容をご確認いただきご了承くださいますよう、よろしくお願いいたします。
  ご予約時間について   ご利用時間は、事前準備から後片付けまで含めて(開錠から施錠まで)、下記に定める基本利用時間にて ご利用ください。
&amp;lt;ガーデン利用&amp;gt;
10:00~15:00と16:00~21:00
上記の時間以外でのご利用希望の際には事前にご相談ください。
当日の時間延長は予約状況によりお受けできない場合もございます。
また、時間延長の際には相当分を別途ご請求いたします。
 ご予約可能日・お申込金について   ご利用日の3ヶ月前よりご予約を受け付けます。
ご予約については、お見積金額の20%をお申込金として承ります。
お申込金の入金確認をもってご予約の 成立となります。
なお、お申込金お支払い後にお見積金額が大幅に増加した場合は、追加でご請求させ ていただく場合がありますのであらかじめご了承ください。
また、残金につきましたは最終ご利用日にお支払いください。
 ご予約のお取り消しについて   ガーデン利用をお取り消しされる場合に関しましては、以下のお取り消し料金を申し受けます。ご予約成立 時のお申込金については、下記に該当するキャンセル料に充当または差額が生じた場合はその金額をご 請求またはご返金いたします。
ご利用日の6日前~当日まで お見積金額の100%
 損害賠償   お客様およびお客様すべての関係者は当ガーデンの施設、器具の取り扱いに充分お気をつけ下さいます ようお願い申し上げます。破損した場合、修理費および損害賠償費はすべてお客様にご負担いただきま す。また、ガーデン内におきましてお客様の管理下で発生した事故・盗難につきましては当ガーデンでは 一切の責任を負いかねます。
 解約   当ガーデンの規約をお守りいただけない場合や、当日ガーデンを利用されるお客様が法令または公的秩 序に反する行為をされる恐れがあると判断した場合、ご契約を解約させていただく場合がございます。
 注意事項    ガーデンの植物を大切にしてください。 火の取り扱いには十分お気をつけください。 原則としてゴミはお持ち帰りください。 ご利用後は原状回復にご協力ください。 ペットをお連れのお客様は事前にお知らせください。 貴重品については各自で管理願います。 飲食物をお持ち込みの場合、その原因の如何にかかわらず当ガーデンでは責任を負えませんのでご了 承ください。 ・不測の火災、盗難、駐車場での事故等の責任は当ガーデンでは一切負えませんのでご了承ください。\  ご利用際、上記全項をご了承いただきました上で当日ご署名をお願いいたします。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Niji Cafe</title>
      <link>https://megucuri.github.io/rainbowforest.github.io/niji-cafe/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jul 2021 12:00:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://megucuri.github.io/rainbowforest.github.io/niji-cafe/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
